曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [598]

Cls

Malcom

快啲入返球啦巴

仆街猁要連橫反盃雙冠了

巴塞請加油

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

12公里對9.6

真心抵贏

疤

見到呢句就知疤狗收得皮

人地真係好爛打

換多個前峰

屌你老母仲逼緊

點會係咁放長傳

猁今場係踢得幾好

人地利迫搶chur足90分鐘
我地就20分鐘收晒油

Molamola

巴一迫就甩

美斯推上最前反而冇哂威脅

心態崩冇計

神軒同不死人跑咗幾遠

對付疤狗真係唔可以俾小花拎到波

仲有逼佢地打長波

完

Gg

巴狗連續兩年

華維迪真係史上最垃圾嘅領隊

真心猁踢得好好
九十分鐘迫到完場

係酒店放煙花真係有用

華維迪條垃圾

巴塞最尾果幾分鐘咁猜法，
唔知以為佢地領先緊

丹比利

呢件真係

真心抵贏
完勝

疤抵撚死
Miss 3球單刀

Messi 唔知cup乜撚
Suarez Alba一人一球

基本上傳唔到比messi 佢地就唔識做波

最尾果下利狗醒, 見到messi 現少少位就拍埋去先
真係傳

歐聯係咪真係咁易反cup呀

連續兩屆都俾人cup

抵贏啦
前面三個冇左兩件都踢到咁
巴狗完全頂唔到d壓迫

今年真係利拎 我覺得阿積士/熱狗都唔會贏到

屌熱刺同阿積士點夠抽呀

猁真係勁，心服口服啦

仲出D後腳/猜到好似好仔細咁，然後俾人迫甩

屌你老母
班疤係咪俾我曼班大帝上晒身
咁樣俾猁狗反cup
仲要妹到完場

因為20分鐘已經自爆到比人入兩粒 疤順景波點打
所以咪撚再話人腳無問題同屌鳩ole無戰術 批撚樣自爆有戰術有撚用

人地d 後備都迫足90分鐘

曼聯班少爺

有乜可能換走vidal

點解人地可以踢到咁 我地就踢到成舊屎

好撚熱血

服佢老母

猁呢幾年都會係歐聯同聯賽大熱，哥狗如果唔玩嘅話，隨時做個皇朝出黎

話咗

關咩自爆事

主場咪一樣鳩縮迫唔夠10分鐘

對住屈福特westham 哈德斯都迫唔撚到la

cls波，再睇返自己嗰隊

有黃牌又咁勇猛

feel到猁過幾日會反盃拎埋英超

其實粒角球咁開有無犯規

丹比利會唔會以後無得踢

咪cup 左巴黎lor, 之後柒到甩碌ja ma

禾曼真係唔係無辜

不過個角球又真係幾醒既

巴塞今年谷唔起就真係玩完
成隊主力: Messi, Suarez, Busquets, Vidal, Rakitic, Alba, Pique成隊30+

vidal邊有黃

無得唔服
我地首輪輸1球 次回合兵敗如山倒
人地首輪輸3球 熱血反勝4球
比我地反cup 巴黎仲精彩

啲幼幼冇個掂

無

利狗連續兩年決賽 真心好波 曼迷幾時肯承認利狗已經超越左曼聯

美斯真係散步帝，和緊定輸緊都係散步

係 阿諾醒目

無得唔服啦
睇得出隊波決心好大
相反睇返自己支持左20年嘅曼聯
真係想喊

上年已經講撚左
係有班迷摩J 個第二

唔係盲都睇到曼聯越黎越西, 利狗越踢越有

今場巴塞戰犯一定係alba啦
係咁自爆

同我地一齊換血la

無 第2粒波已經出左場外
怪就怪佢地唔集中

反cup真係好好睇，nice match but bad result

對巴黎純粹靠運
猁狗今場下半場直頭老強疤狗

屌佢 扮唔開 fake晒全隊巴

有咩犯規

睇到疤狗怯晒

講真。佢地拎聯賽真係遲早嘅事

仆街了 利決賽贏咗9成

超越咗好撚耐啦
但憎佢地係兩回事

主場保守正常喎 咁先輸一粒og 唔自爆0-0添喎 作客呢頭迫完嗰頭就失 點踢

原來冇,SOR

想當年傑斯果球都應該無犯規 不過吹左

痢真係一隊團隊，曼就個人主義
今場係打得好，冇計⋯

屌
呢度猁區嚟？
我走先

同意

如果當年費蛇成功搵到高普接班...

呢場一樣有運嘅咁又

講事實啫

拉傑迪同影帝有黃
影帝呢場又係冇乜用咁

哥狗唔走，其他隊都幾難挑戰

正常唔係要向球證示意開波先可以斬咩 我見佢行開想換人之後直接斬

黎緊幾年猁應該都會有幾個冠軍落袋 唔知曼區d人點面對

小花真係小花

好波要讚既

心態差好撚遠

哥狗唔會長留一隊波，高普似會

呢場無得講啦屌
盲反真係做唔出

有得揀都要哥狗先

剩係今年已經好大機會贏歐聯啦

咪好似而家咁係咁支持其他隊打低猁

過幾年猁都要重組啦，呢幾年贏唔到，就要等返幾年重組

我地成班大帝一啲火都冇

希望下午我地可以生生性性

大家都係用黑人，人地勁咁撚多

呢個勢隨時鏝尾場都窒一窒
畀猁狗奇蹟雙冠

人地學神杜蛇個期霉到閪咁用幾年打得返呢個成績
我曼而家個款都唔知要幾多年先打返起

認真，ajax 入到決賽嘅話，仲有得打下

熱狗入嘅話，9成9 猁拎

算係互有攻守

可以同強隊互有攻守應該係暫時蘇帥嘅首要目標
依家連前場組織都無

邊使
十二碼咩

我地啲球員
一講加人工 個個都好撚火

睇黎要訓身支持ajax同白連特，我唔信熱狗夠抽，寧願ajax博下

公道d講 呢幾年尻普將猁搞到d踢法好撚有娛樂性
雖然唔想佢地拎到任何冠軍 但咁既表現真係有說服力

換得晒依家成隊11個人應該時間唔長

邊個領隊如果可以reboot到依隊獌都好有料，不過諗唔到有咩人可以，唔係唔比機會蘇b不過佢唔似有咁既領導力，撚下班𡃁仔都得既，大牌啲既都話知你

仲熱血過我哋反Cup PSG

今場又無黑 又殘陣 又反cup 4粒
點唔服呀

阿積士同熱狗對比神秘力量都仲係差d,痢好大機會拎冠

恨鐵不成鋼呀，dllm!

其實技術好明顯巴塞好d
但心態上猁撚真係壓過左佢地

頂今年真係有股神秘力量

有時士氣重要過技術

係人地有一個體系,主力無咗都維持到一定戰力

抵班猁狗聲勢咁響
成個獌區 我服啦 我服啦

睇完場波
又諗起旗下堆超高人工既廢物
大半隊人連波都未識控 又冇大局觀 淨係識行行企企嗌加人工簽長約
只要有人肯要 成隊都可以蝕讓 換撚哂佢 推倒重來

仲要無腦
今地今場係完全針對住巴塞弱點去踢
最尾反cup果球如果係拉shit開佢一定就咁ban入去
人地真係有思考要點踢點處理

我曼都有股神秘力量
迫害

公道d講 ajax一路過關斬將 又贏皇又贏c朗 去到決賽可能贏埋猁真係一d都唔岀奇 唯有咁諗

人地踢得好 冇得屌

sob料係有既 但而家呢批正選一定要走大半 用幾年砌過隊後生有體能識配合既波 好過年年走去買大牌 換領隊

比我見到個球王輸緊都企人堆入面我都頹

疤巴仆街抖足成個禮拜都唔撚夠班猁好氣
美欺散步散上癮 逼搶永遠冇佢份

永遠反cup真係好好睇 its aint over till it is over
但我就唔信柒猁會champ到任何一個杯

希望曼城生性

巴塞無左沙維小白之後條中場真係廢左起碼10倍

右閘羅白頭完全唔係以前丹狗個班

前鋒蘇狗回塘廢到嘔，下下靠美斯超人上身去贏波

入到歐聯決賽都係五五波架啦

Ajax 班波真係勁，其實同猁有得打，計埋經驗，64波啦

踢11人不嬲身體同心理質素重要過技術好多

呢場無得講啦，唔好小學雞發悔氣啦

點唔服
成隊猁行雲流水咁
唔撚想佢拎都冇計啦

今年係曼迷近十年最難捱嘅一年，重建無期，四頭又入唔到，猁叫緊兩冠糊，折墮到要希望鏝頂住猁

已經希望可以同市光榮
仲服埋柒頭猁
曼唔使再見人

熱逼搶都差啲受唔住
唔好講利

羅拔圖好明顯求其塞個位佢踢 分分鐘你勁過佢

唉不要再說了

班波咁樣仲想點見人

都對隊波無希望，算數把啦

你問下批大帝踢到咁使唔使見人囉

我反而覺得熱狗先贏到利

今場反而係輸左邊艾巴
攻斷波 守又回傳俾人

班波踢得差 人地贏得清脆 都仲可以咁自大 曼迷

艾利臣今場甚至今季都穩定到仆街
我地ddg

真 平時少睇美斯波
明明隊波猜都猜唔到上去
佢都唔返後幫下手
臨尾竟然一路企喺最前等波

大家都係英撚黑鳩
TAA呢下醒目到
連福兩個就成日跳掣

一睇就知背後個老闆唔會有耐性比幾年你，人地真係洗幾千萬鎊針對幾個位去買人，曼就洗左去買個大牌

TAA冇乜經驗都識執生偷雞呢下真係服

不嬲都咁踢

上幾年點柒都叫食撚住猁 而家dllm

仲要買親都啱用呢下勁

希望個神秘力量就係捧到猁狗最接近雙冠時再次slip走

羅拔圖初初係客串但最後真係當能咗右閘嚟用

理撚得你，加人工呀仆街

外國仲係無人柴木狗同管理層台 真係好撚波

利狗沉咗十幾年
到我地沉十幾年

歐聯決賽 佢對阿或熱都會係上風隊
唔到你唔信 事實上佢的確大機會最少一冠
比佢拎得哂2冠 隨時世足都會比埋vvd

純粹一問 點解作為一個曼迷會對猁有理性可言
你話我盲反又好 我真係做唔到sor

我都做唔到

半年前響到講，痢都未必攞到聯賽，可能臨尾甩碌呢，就有師兄話咪ff啦，

而家又響到話痢好撚勁，好撚大條咁，含到雪雪聲
拿拿聲去痢區啦遞入會form啦，仲要記得大大隻字標明專長：「含柒認第一」

打熱應該唔使打
Ajax都仲可能偷雞

古天奴係咪可以返嚟了

你睇翻自己隊垃圾踢乜出黎
跑又唔跑 波又唔追

所以都係鐘意牙朗多啲

請啱教練先得,利之前係柒在請埋啲未夠班既教練加入埋啲水貨,
但人地點入水貨都好,衰極都買到so7 250同古天奴,可以貴價放番出去,
蘇斯克查根本唔夠班,連羅查士都不如,人腳又騎尼,都唔知點搞

純愛足球就知呢場係經典
反猁就一定繼續架啦

其實後防一直都係執唔掂 到80m買雲迪克先真係升一個lv
今季買4件都用左180m 希望管理層真係比到足夠支持蘇B

唔理性的話對於呢場波仲有咩可以講
一係唔出聲嘅姐

老實講人定陣中有邊個真係世界一線
我諗得個vvd, 但係戰術鬥心另到班波起馬升一個grade
唔好再買埋d 高薪低能黎打飛機

不斷重建，近6年得兩次入頭四，冇球員肯黎⋯無限loop

講真 呢刻就算猁撚贏歐聯都冇咩好講啦
如果鏝衛冕 猁歐聯都激發唔到隊波重建決心既
真係收得皮囉

屌你老母 嗰日入場踢完對鏝我直頭同個鬼婆講求其執十一個蛋散嚟踢都好過球場上批為人工嘅所謂職業足球員 佢完全同意

睇翻猁狗，當年中間係咁爆，就簽老母同法賓，左閘比你爆到仆街就拎個羅拔神。其實係簽下人地隊既主力，已經好好多，好過簽左落一個人到

西狗到今屆終於收皮 再唔係鍠疤下體入決賽

我地成班都無足球智慧
0戰術執行力 0戰術紀律 踢到一半就各自為政想點踢就點踢
摩狗係無錯架

ajax定熱狗呢

如果比猁食住個勢拎埋歐聯
班猁撚最少打多十年J

仲同我傳買咩dybala icardi呢d
腳踏實地d好撚過啦

我哋對疤狗嗰時都睇得出疤狗條防線唔太逼得

不過我哋逼得十分鐘，福仔有下中楣
人哋猁狗逼到九十分鐘

猁狗主場不嬲都好惡，有士氣加成
唔係嘅話上一輪魯營都可以逼到疤狗仆街
同埋都睇得出疤狗完全怯晒，唔係都唔會咁快失第三四球

憎一隊波
同佢客觀事實好勁冇衝突
隊猁咁撚樣都唔勁點先叫勁
我點都反猁
反猁源於愛曼
睇返隊曼就知有火同冇火踢波差幾遠

麻煩蘇蛇參考一下哥狗高普如何使用力架

一定係想阿積士贏我盲

好撚唏噓 人地前幾年仲用緊賓迪基 唐寧依啲人排緊第7/8
去到今年已經講緊連續兩年入歐聯決賽仲有機爭下英超
曼聯呢 做緊咩 重建重建左咁多年 不斷斬掉重練再斬掉重練不斷loop 洗左咁多錢 結果都係原地踏步
究竟問題係邊到？

服啦服啦
唔到曼迷唔服

普巴同摩佬的抉擇，信錯前者

人地踢得好未讚
讚下都要笑又係咩心態
就算曼聯支持者對於支持利既心態都唔一定一樣
令到曼冇咁黑人憎既
未就係唔好自視過高
相反贏咗就咁大火氣
呢d未就係會令人覺得利黑人憎原因

Btw 利兩年都保持到咁高強度踢法
咁打歐聯 180分鐘既比賽一定優勝
加上高普迫搶都唔係第一次贏傳控啦
要贏歐聯籤運都係主要因素既
我支持曼都係覺得 時也命也

當初椰子同摩佬應該都係咁諗

ajax啦

其實所謂重建係無 屎波 宗師 羊 咪又係仲係度

過2日反盃拎埋英超打一世都得

有 fulltimedevil 完咗上場有人有屌 講得幾好

阿盲守到孫興民
應該可以考到牌

咪咁肉酸啦屌

ajax入到決賽 就好好睇
兩隊都係迫搶 快打快

猁乞其他人憎我唔知點解，淨係知獌同猁之間唔係你講嘅原因

2005開始撐曼
今年絕對係最難捱
一來自己隊波先有daddy之亂
換完sob假希望到衝線最尾兩個月踢垃圾失前4
內憂外患管理層球員之爭令到接近冇個球員表現踢得好
另外兩大死敵鏝猁都表現出色
只係為咗唔想更加憎既世仇臭猁狗贏英超要想同市死敵鏝頂住佢
仲要人地主場屌打疤狗cup佢老味4球
我地就兩場畀人sm住加埋輸4球

而家只求今個暑假可以撥亂反正
下年畀到希望我地一班球迷
人地猁狗都霉過 但係用幾年就已經翻到身
我相信我曼都得

同感

兩年前阿積士未打我地都比人讚得好交關

依幾個費sir留低比你頂一兩年姐，點撚知你用撚到依家姐屌，當初椰子個爆炸都用到季中啦

一個夏天係唔會足以將幾年既亂局搞好

高普要班人全場逼 摩狗要班人大巴中場搶打反擊
如果沙拉文尼逼到一半唔跑 同普巴踢防反到一半要進攻有咩分別

人地最成功係請到高普

完全執好當然冇可能
但都希望畀到個方向出黎睇下

所以重建只不過係我哋以為有 事實上一直都無

寄望下季睇到下

我覺得熱狗先應付到猁啲逼搶，Ajax未必適應到猁啲速率，會比猁逼死

啱

冇咩睇WEST HAM 但T仔真係夠料?

我覺得干地可以一試，不過都簽撚左蘇b，依幾個年頭睇住nba先

最主要咪管理層對領隊支持同信任不足
仲有被雲高爾偷走嗰三年都拖累唔少

我兩三季前都講緊

清走班冇心踢曼聯先
馬仔 普巴.....
一日唔清人都唔好講重建住

希望決心大d
真係黎個大執

簽乜都無用啦 買人亂咁嚟 山狗 廢盧 歌王

我都覺
決賽一場過
堅持自己嘅踢法唔做針對性部署
通常都會出事
高普就係人版
覺得阿積士決賽都會繼續堅持自己踢法

同埋阿積士對賤種同蛆都叫做恰人唔夠活力
如果唔係熱狗傷停咁多人
我覺得阿積士連熱狗都過唔到

92果幾年其實好穩，不過班人真係好廢咁先攻唔入，個組織速率太低

利班波幾有鬥心
相反我地
利真係值得拎個冠軍

人地賣咗古天奴加歐聯收益增加,
加上年歐聯咁樣輸法好唔抵,先豪洗一筆,
人地仍然係量入為出

人地利就係中遊買 雲拿當 英甲料 沙短
我地就買Shaw 羊 鐘斯 細緊 呢堆垃圾
老實講 真係心淡

真 仲有咩人會肯過黎

嗰時我都覺得應該搶高普
不過嗰時都冇理由炒牙敢

山狗同歌王都係同鏝爭

所以唔好話一季清大半隊無可能
一來人地阿都係差唔多
二來所謂大半隊都係傷多過踢
三來我唔覺得清完會差過而家

啲球探碧比都買得就知出事，都唔知係咪打fifa見好用就買

點解人哋識執到筍嘢 我哋淨係識簽堆高薪低能 嘥錢仲要嘥埋重建時間

講真 世仇還世仇
人地真係keep住每年進步
人地真係值得拎冠 今年唔拎 遲下都拎
相反我地成隊波都有問題
呢d大家知唔洗講
人地剩係個鬥心都贏哂

根本我地上季攞聯賽第二
心態都應該一樣要boost隊波衝冠
但管理層個款好似爭四就夠咁
我喺隔離壇未開季已經話唔睇好今季表現

睇撚死佢今年真係簽到大巴拿同de ligt，然後就沒有然後了

利有簽大球星咩
點解一定要簽球星
管理層 格拉沙想曼聯踢咩都唔知
簽大球星有咩用
簽一個一億大球星
不如簽兩個半億肯同曼聯跑
肯同曼聯一齊係困難時刻行既球員好過啦

反正都係，試下回購迪比/買番沙夏，而家冇人識扭波

簽返黎大部份都冇撚腦

沙夏睬你有味

咪玩

依兩個真係好想佢翻黎

沙夏ok嘅 迪比就算啦

一向都簽大牌，唔簽工兵

迪比真曼黎，成長左

醒下啦曼迷 知道左個差距未
球會仲唔洗心革面 猁就算今季拎唔到 未來三季都係大熱門架啦

當年以為迪比好差啦，望下而家 得啖笑

批球探真係去含撚啦 以前起碼執到朴智星 小豆 維迪

簽咁多星做咩 講真大巴拿有咩用？ 大巴拿overrated
同埋 圍完普巴 又圍大巴拿？ 咪又係無限loop 用咁多錢 不如買多幾個平d有鬥心肯博命既球員好過啦

要高層醒先有用

deligt真係報左價，可能真係追到尾
大巴拿又真係同c朗夾唔到，祖可能真係放都唔奇，不過太易傷了唔睇好

係得管理層未醒姐

迷摩狗含撚啦

唔係話球探推薦完勁人
但高層同領隊無視咗咩
係咪推薦De ligt?

真 反利但係不得不承認人地踢得好
希望so b 真係清到班hea踢大帝

又無限loop 加人工呀仆街

推薦埋de jong

一日唔炒木狗都唔掂

醒佢老母 人地都開始簽緊人 我哋仲係只聞樓梯響

希望格拉沙炒左木狗佢啦

木狗除左簽sponsor仲識簽咩人

呢件巴簽咗啦 唔係咩

賣埋盤最好

教練級數同買人眼光確實唔夠人嚟,曼聯已經用好多錢,
係咁9買,再用錢都係倒錢落海

如果木識簽人 去咗皇巴拜啦

未簽巴之前有講過佢同de ligt一定要買

大牌

阿記贏埋歐霸既話BIG6 一齊望住我地笑

除左錢有咩吸引到大牌黎，不如比個機會都有潛力二線，一線尾黎英超表現下好過，起碼有心跑先，德甲簽人都好多成功例子啦

賣左盧卡古，比番件9號馬斯亞著，果時無啦啦換左佢件no.9又唔出聲

抵柒嘅

Deligt我覺得最後會去鏝

最多唔上水

簽到工兵
唔落啱柯打嘅話
班工兵都唔會做到啲咩成績
所以戰術真係要搞搞佢

鏝確保唔到出場機會，阿積士隊長點會想去隊坐既

Facebook 既足球快報 波波池 四格都抽關
做得曼聯支持者 就要預咗失敗就俾人笑黎吸引眼球
當你隊波 輸都冇人講冇人笑就先係可悲

柒唔緊要,最柒係由得佢柒落去

有幾柒得咁柒就最好 要班高層知道自己柒左好多年就有得救啦

根本英超中遊就挖寶好地方 以前我地都係咁挖 而家無哂

真係知先算,睇番E家個轉會市場真係唔知佢可以買到咩人番黎幫拖
簡直一盤散沙

唯一好處係少左勝利球迷
呢幾年場場曼都睇的
都係真曼

朗尼，卡膠，貝碧都係咁樣黎

仲有里奧 而家比哂利攞

早幾年試過

屌 見撚住班大帝踢撚到咁真係會灰

灰得黎又唔知點解場場睇

真曼

睇到公海就知俾猁狗贏到英超有咩後果
不過尋晚打疤真係抵讚

星期日入唔入場睇華西最後一場好呢

其實班勝利球迷好少會睇直播全場
有大件事發生先會上水

反cup psg之後見到好多靜到以為唔係球迷嘅frd上水支持曼聯
之後嗰日踢街場仲見到有個傻仔着住件曼聯喺度擺pose影相，做埋dab
而家又靜返晒

好彩係歐聯 如果係英超
應該比人爆閘了

真曼囉 呢排開波頭十分鐘總會覺今場好似有改善 然後繼續俾屎我睇

我仲灰 為左睇現場去英國讀書
依幾年好多次都失望而回

都叫有得睇現場
已經好好了

我都希望有機會睇現場

我去過一次參加tour
好想睇現場

現場睇更加扯火 一失波個個企定定
又唔走位 真係

唯有希望真係有好轉

我都好想睇
以前諗住朗隊 未走之前去睇 但可惜

有時間有機會來季plan下
六月中就賣飛

我趕到最後個季
成場一齊叫Rooney Rooney

係谷到十五分既
所以對巴都係
踢頭十五分鐘未得
之後呢
對鏝都係
對轟都係
體能問題？
定係懶？
蘇b黎咗係見到比摩時候好
起馬見到十五分鐘好波先

猁狗本身班波都冇踢開咩踢法
但gopro半季已經融入晒自己嗰套

我希望睇嘅第一場
係重要賽事

今季我睇到3場對big 6 淨係輸鏝嗰場算係咁

都tun左2-3季啦

我住Man一定會買季票

好正好想去

好撚正阿

要坐Tier3 不了

因為朗尼先鐘意曼聯

朗隊

坐山頂位有時睇死人

周街都係乜鳩我係曼迷但我好欣賞利物浦，然後班猁又留言話有理性曼迷真係好
屌真係好撚嘔心

我雖然雲佬之前已試有睇
但我都係因為朗尼令我入哂肉

其實客觀分析返同面對猁狗點解會贏就夠

朗隊 好愛佢

一係就收聲唔好講咁多廢話，爭住出黎幫隊世仇含真係好嘔心

應該假獌啦

咪係囉，屌你班友係衝出黎爭住幫佢地含，屌你真係咪撚認係曼迷啦

佢第二年着拖肥波衫翻奧脫福
我都有入場叫Rooney Rooney

其實無衝突
鍾意足球會覺得利今場睇得好
但唔等於想利拎冠

踢

半季已經有嗰種風格
再慢慢執

利物浦成隊都踢得好有火
去到90分鐘都咁搏
呢幾年進步好明顯
講真今年佢地英超歐聯雙冠我都支持
真係值得拎

睇返場波見到巴打上鏡

自爆左添

如果福把握得好啲

靚仔?

佢同廢盧各自miss咗15個big chances

毒撚鐘意朗隊既都係毒撚

成隊波馬仔把握力最好，但可惜佢又懶

馬真係好有天份 但心態決定高度

我依然相信有人可以屌醒佢

首要係著番件9號波衫先！

又關9號事
佢咁在意件9號做乜仲續約
曼聯件9號有寶呀？

封哂頭11號,有資格先比著

真心比猁攞歐聯都唔好比佢攞聯賽

吹大咗啦
唔走位唔配合唔識出波連人都過唔到

有得揀架咩？

所以話一定要賣pogba

有乜天份
過人已經係佢最突出嘅一範，但都唔見得好好

射術囉第一年carry成隊波
fa cup semi final絕殺
第二年就開始沉

唉屌你個阿樂勁撚到。。。

射術都未到頂級啦，岩岩黎嘅時候就話後生有潛力可以進步姐，但過左幾年都係咁，算數啦

完全明白幾年前啲利迷friend當時嗰種心情

千里馬都要伯樂希望佢仲有得救

馬仔d波依家拖泥帶水 快攻都仲要玩波 你睇下人地250
應傳則傳 應去則去 依家

佢射術一定係佢過人之上 條友根本無變速 係夾硬放佢係翼

近年幾真係心態問題，球場外多是非
有時交球波俾佢小小唔到位就怨天怨地

我係sob真係捉班日日垃圾睇鏝同猁捧盃 等班仆街反省下
不過成班仆街剩係收錢踢波 睇完應該都係冇感覺

係摩納哥都係打左翼
第一季9成入波助攻係左邊發動
同埋試過打前啦，咪又係廢

痢狗真係好彩簽到高普返來，首半季已經build up 套打法，依家仲要買d人全部都岩洗，曼聯今年真係最難涯，依家套打法仲未有，球員心態又冇，又hea。

人地扲歐聯，我地打歐霸星散
呢幾年洗左7,8億

既到而家都仲係J返第一季
仲要個季其實係得上半季叫最好 下半季都the左皮
要曼聯未來靠個懶到連禁區都唔肯入既翼鋒
死撚得

佢剩係識拎住粒波扭入去 做完之後就好似唔關佢事咁

企係度等波，扭完就算

通常屌翼鋒懶都係屌佢地唔幫手回防
真係好撚少見有翼可以懶撚到連進攻都唔願意入禁區搶點
係禁區外行行企企

係
仲要岩岩續埋約
踢多5年養生波比大家睇

朗隊真係好有球味

疤搞咩

華維迪咁都唔洗炒

通常會自己走

季初馬仔7場入7球 救左摩狗幾次

華盛頓嗰球回防助攻

馬仔咁多年黎黎去去都係得2招過人，捉人錯腳推大位同左右換腳，但2招出之前都拖到慢一慢，同埋啲無球走位廢到出汁，唔識跑加唔肯跑，1820就話有潛力姐，而加24都黎緊，正路有潛力嘅話已經擔緊大旗

聯賽完之前炒啦屌

但疤雙冠好似

我曼起碼要三個人能力加埋先做到

個啲基本野

有美斯 年年兩億budget

華維迪雖然鳩 但今日呢隊利又的確真係 咩隊都死

最多咪一半一半 吹到9成 仲有當年華西仲落到底 佢可以執到遠柱

喂屌 自己唔集中怪得邊個

de light 咪話無興趣囉

一陣鏝輸或和左白禮頓就仆街了
俾猁今年雙冠 有排勁落去
好似當年鏝絕殺聯賽咁

嘩 猁勁撚到疤抖一星期都唔夠打

向西甲/法甲/德甲/英超啲二線球會執下荀貨好過啦 追大牌人地又唔肯嚟 肯嚟又只係為人工

咁都反杯到，猁要贏歐聯嗱

真心勁，有鬥心成件事真係可以差好遠

拉均成季計佢都唔差啦 聯賽150分鐘入一球 沙拿 史達寧 世三都差唔多係呢個數 虧有人話佢射術差
係助攻出事遮 同埋跑動

開始要簽英冠人，呢件跑狗黎

睇成班小花迷俾人bin都幾爽

利狗d閘咪又係英冠買 曼聯買左咁多大牌宜家踢成點?

呢d聽教聽話好似唔錯
不條條友好似左翼黎

巴條後防任射，似收錢多，仆街猁

如果你係講羅拔臣，佢係英超買嫁，個年係候城降班之後簽，人地去猁之前踢過兩季英超嫁喇

馬
呢件傳緊10m

猁係咪科足水俾巴射爆我地？

有幾仆街啊

就算邊隊贏以利物浦個班底都會起碼勁幾年啦

重點係我地隊鳩波仲要幾耐重建，幾時先
生性

次次緊要關頭就腳軟

簽咩人都唔緊要，最緊要聽話同唔玩Ig

美斯c朗都玩ig

華為迪真係on9 ，呢季有小花carry先贏到西甲，唔係咪同曼一尻樣

馬列斯同簡迪都係法乙仔，總之睇得準就得

疤真係太依賴美斯

話時話巴其實係輸丹比利

係猁身上我見到阿sir曼影子 阿sir之前見到高普去教猁 預言幾年後會拎冠軍

一諗起我地班打靶仔淨係識扭計加人工

輸成隊
首回合贏3:0
點都無可能輸翻四球

過多幾年聯賽冠軍次數隨時俾痢狗過番

成條後防根本發緊夢

Breaking News: Ander Herrera go reject all offers and e go renew hin Manchester United contract. [France Football, Sports Witness]

咩叫足球

呢兩隊係主場都踢高一班
如果巴塞先作客，今場應該係巴塞反勝

如果係真呢條友真係痴線
明知冇冠都續 真曼

快 點 續 約 我 ！

事實證明 換領隊岩既話
好過換人多多聲

呢度好多手足唔敢面對
越笑人人地越有
我地就

hehe mctom pogba
可以唸唸

假波
點會輸咁多

迪基亞收錢打假波啦 唔係點會輸3粒

想cap圖binc了

有source?
靴仔老婆ig張相影到成屋紙皮箱，我諗都係算把啦

仲pogba?

唔敢面對都係連登啲抽水啫
拎埋英超最多咪比猁迷fd囝笑下
鬼叫曼聯廢咩
開心完傷心完 個個都要翻工翻學
睇開啲啦

痴線 今季同之前兩三年比無咗7-9 clean sheet 啟示咗啲咩

現實係無人會買佢

why not?

Ajax vs Liverpool 應該都幾好睇

D字錯晒，係咪真source黎

標成1.5億鎊實無人要

都係twitter搵

快打快 兩隊鬥跑

你以為啦
今季兩場決賽都是全英對決

羅馬件Manolas有無得諗

點解猁力架d 智商高過獌力架咁多

如果係真既唔該俾佢做隊長

lays

都冇邊個踢大會既
講到尾都係領隊功力問題 人地都有人扭屎忽花啦 古 簡 賣完都冇跌仲用筆錢補強左

祖記mark左

如果全英決賽 真係英超另一個皇朝
不過冇獌份

D字錯到咁都知係fake

有，傳過36m release clause 買佢

唔是bbc skysport冇參考價值

36m咁抵
般尼件Ake都好啦 起碼頂得

人地知自己邊度柒, 後防唔掂就貴價買VVD同Alisson
我地右翼右閘死撚左幾年, 而家先得件大碌

希望真係買到sancho 唔想下年再繼續見到撚羊死谷爛谷打晒條右路

死

岀

泥

丫

屌

你

老

母

空

難

佬

講到我地隊波淨係得右閘右翼唔掂，會唔會睇得自己太高？

防中 防中 防中 上年有態馬迪同今年無態馬迪差幾遠

應該咁講, 呢兩個位直頭無人用
右翼都係搵LIN,馬達甚至LKK去頂
右閘唔出大米,華西, 得返件撚羊客串
小修小補搞唔掂, 大清洗又預柒多唔知幾季去夾
下季九成變蘇狗

我曼剩係識買高價水貨

而家變到要J 英冠球員既j 片

高價買出名嘅人又話水魚水貨唔啱駛老母都識買
低價買未出名嘅人又屌人買垃圾
咁買咩人好
不過算 垃圾曼邊有人黎架

因為曼聯廢

ok喎 右腳
睇fifa 逆足有4星
平嘅買黎後備都好

好撚樣衰好難接受

起身一睇4比0
發生咩事

Daniel James 18/19 in all competitions

38 Appearances
2,816 Minutes Played
78% Pass Success
40 Key Passes
50 Successful Dribbles
63% Dribble Success
2.3 Dribbles Per Game
5 Goals
8 Assists

摩狗都知， 所以上季買咗馬迪， 今季要中堅冇中堅。問題都係管理層, 人地信個領隊洗成億幾買龍門中堅， 我地木狗續完約鳩縮

同大碌輪住打應該唔錯

你可以繼續照J 包皮de ligt啲球王片
買唔買到先得架

一起身笑死

買咪買
做乜要J先
俾人cap 返出公海真係醜撚怪

山狗單野之後木仔根本唔信摩佬
完季炒又唔太夠藉口咁解, 搞到而家咁

一個翼一個閘，點輪住打
又推dalot打翼呀？

唔明隊波點解可以連殺熱刺 車仔 阿
跟住和降班隊 輸愛記

咁驚做乜
今季都已經柒到落地心

講乜都比人cap架啦

可能打3412呢

睇黎大家都睇到化晒

係接受左事實啫

問題山狗同歌王係咪真係佢想買嘅人先 定係木狗自己爭翻嚟先？
仲有山狗後先續約架喎 真係關事？

拎完英超 之後排第七都試過啦
當年公海抽得仲誇張

即係隊波上心係做到 但係未完季個心已經唔係到

向前望啦 希望管理層肯信sob

會員古天牢哭song區

含撚啦49000

開頭無咁柒掛, 反正木狗就係唔信摩狗
一係就美國佬唔科水
有乜理由剩係買fred大碌同件養老grant

希望木狗唔係真係想像中咁大權 如果唔係真係同車仔西女人無分別

再柒既到試過, 已經睇化哂
如果阿狗拎埋歐霸, 到時5隊踢歐聯
得我曼踢歐霸, 仲有撚排抽

我曼幾時先肯爭氣

屈福特贏足總杯，歐霸再要踢外圍賽

如果衰到咁可以換嚟球會改革
抽吓又有乜所謂

廿幾年後

好撚憎猁
但猁真係勁 特別士氣今年真係好強
睇返我哋班大帝拎住人哋幾倍人工場上發夢

最慘看似前面都係掘頭路

佢同mata係真曼。

SoB要狠狠地賣妹妹 渣古 山狗 鐘斯 屎波 馬仔

連李奧都傳做dof，就知木狗想搵個花瓶多過肯放權

猁狗柒左十幾廿年
睇黎我曼都有排柒, 希望唔好變列斯聯

人地較左兩三季下下超頻得黎識縮住贏
唔計班球迷其實冇野挑剔

依家呢度就每個月都草裙舞
前面大爺後面炸彈

有英撚曼發起左一齊unfollow 曼twitter

Warren Joyce 比人炒左 回家吧同蘇b拍住上

未必嘅，名宿有地位 洗驚你木狗
有問題上黎可能會真係出聲屌
不過工作能力方面唔知點啦

入面講緊四年約平均8M Euro一年
140k pound週薪
如果木仔咁都唔肯比 真心祝佢冚家鏟

我又無咁悲觀嘅 保前四應該唔難 但真係煩在大帝問題

ys 矛頭直指木狗
感動嘅係終於有人屌佢

用三年證明左力加同英撚all wrong

又比利d精液浸死了

兩三下板斧破哂道氣呢下好波

傷人認命

Sancho pepe bergwijn neres

作為fans 呢年真係好難捱
睇足咁多場英超 由重燃希望到突然成隊波好似氣球漏氣咁失晒態
感覺好似又回到耶子時代
大帝們玩嘢 薪資架構好似整死隊波咁
踢舊屎都係英超數一數二高薪
比我都唔出盡力
我哋需要好似阿積士+痢咁
一堆有目標嘅幼幼配合三四個世界級球員去帶
咁先可以再追過
本身前幾年普巴伊巴入局真係漸入佳境
買咗山齊士之後真係不堪入目
馬仔雪到唔見埋 以前睇佢上場好多好波
福仔直頭變埋welback咁
連DDG都無埋神氣

老細唔係咁諗呢
木狗幫佢搵錢, DOF幫佢洗錢
嘈起上黎九成企係木狗嗰邊

我屌⋯⋯

All wrong得嚟今季真係神祕力量迫害我曼 求其一兩場和變羸都夠殺 咁有前四條路都好走好多 不過批友都係唔抵幫架啦

係

官腔rio我諗起都覺得好唔妥
佢都去同Gary講波做訪問算啦

屌你老味咩....
都話一定唔可能200k啦
反He班仆街去哂邊?

一直覺得hehe係真曼 之前啲新聞係做鳩佢
點知成個曼區有一半人屌佢

嘩，你仲唔轉會？

疤自己柒
唔集中到一個點

神秘力量咪我地班球員囉
幾場劇本都係前面入一球, 之後後防派膠失波
同摩狗嗰陣有咩分別

就近呢三場
拖肥
狼隊
哈多士
hea到以為 拎住二十幾分優勢 冠左咁踢

睇定d先
新聞一出我就會屌木仔全家直到佢走為止

唔抵屌嗰啲係咁屌 抵屌嗰啲就唔屌

SAF拎咗冠出新仔都唔會踢得咁差啦

呢條撚樣咁撚生面口

就係全部企番自己位見波先郁
同收(自己)山腳

無錯, 一有official新聞
我日日上黎屌木狗屌足一個月

起碼有人出聲喎
引到球迷起哄絕對係好事
同埋木狗唔放權，揾邊個做都死啦

真。一陣集體炒車

140k 以Hehe嘅表現場上影響力 咁都唔肯續真係為咗入英撚？
你老母你話藍斯咁袋450k就話祝佢前途一片光明啫

狼隊兩睇啦 今季big 6得鏝未比佢咬過

咁既管理層 無士氣都唔怪得人

諗起季初季中有班柒頭講猁狗超頻足球捱唔到季尾嫁 會自動收皮 未撚驚過

慳慳埋埋燒比木狗做陰司紙

和狼隊 都七分
依家強勢踢成一分

神秘力量呢個term好快俾人cap出去

人地依家識縮龜啦

好精警

而家都唔超頻啦
入完1球就收

之前唔係吹200k咩 140k係曼聯算低薪一族喎
成班高薪低能閒閒地都150k up喇

我就唔信140k咁少
唔係貪200k長約佢會走？

第一日咩 都直指左2，3年喇

人地一唔出腳知哂佢路，佢就過唔到人啦
又冇假身假動作，永遠靠個半秒天才波過人

反he潛撚哂落地核啦

我曼正選十一人
散步 浪射 舉手
孤掌 海鮮 唔續
正常 炸彈 正常 老炸彈

龍門呢

好難評價 半季神經刀?

一早都話，佢只係唔值200k，
話120-150k都合理
唔信你搵你十幾個post前啲狗咬狗
係班on99迷靴垃圾，講到200k都要比，先屌來屌去

右中堅都正常?

話唔定木狗條撚樣出100k呢
都係等正式轉會新聞先

叫做有啲行動，之前好似冇咁激

佢係應該係講白lin

原來有右邊？

佢好似都冇季中咁fit
不過季尾成隊都on99咁

後備：高價難保養鋼琴 ig球王 歌王 唔續二號 小伙子一號 小伙子二號 武術炸彈 文員後防一 文員後防二 清新劑 意大利邊緣人 十年文員老將

唉 真係成隊奇奇怪怪

.....

前2,3年買馬迪同LKK都叫正常嘅
係費特同山神單deal加埋續約問題浮面浮到影響埋表現就真係抵俾人反

SoB名宿光環加埋連勝紀錄又未買人,唔反木狗真係講唔過去

真係唔好似為做dof掛個名宿牌出黎就做得掂
入面係井涉及好多商業運作談判技巧
就算另外一個JER緊嘅雲達沙都講過曼聯完全係另一LVL環境唔可以用AJAX經驗去比。而佢係AJAX實際上都係做戰術總監同宣傳大使多過做轉會工作。

里奧同人談判 想像不能

被逼害心淡OK?

佢肯季中是但執兩件都應該唔洗九千萬鎊啦 而家咁樣臨天光瀬尿都最小無咗呢批數 仲要無埋吸引力 唔反唔得

都ok

可能RIO真係一個奇材，但我唔想連DOF都要青訓，請個有經驗有實績DOF再帶幾個多宿TRAINEE先係保守但健康做法

都話木狗唔放權你揾個有經驗嘅做都冇用咯
但佢應該知衰㗎啦

好明顯木狗係好大權亦都係老闆最信個個， 唔係點可能玩得死摩狗。

之前仲咩讓路曼城，但利好大機會歷史性六奪歐冠， 奧脫福班傻閪仲唱ole is at the wheel 就食得屎

我批死佢叫緊班秘書係IG FB D留言做資料分析，度翻個球迷陣出黎封你班HIHI口過骨，之後又唔掂就揾SOB孭炒左佢算，咁又頂多兩季。

一定要二揀一既話
寧願見猁狗六奪歐冠都好過俾佢地拎到英超

lesser of 2 evils

咖哩味屎 同 屎味咖哩

比我揀我會揀冇歐聯冇英超

屎味咖哩 都仲係食緊咖哩
咖哩味屎真係食緊屎啦

買一個一線既攻擊球員同中堅 整番靚條龍骨先啦

一線攻+普巴+一線防+DDG

放走D無心踢/未夠班既 再拎堆錢 買幾個有潛質 既新人 慢慢換血啦

有得揀邊個日想痢狗有得贏任何野

FF咁諗
今年猁狗谷到咁盡都拎唔到任何一個champ既話
下年可能會頹晒
但畀佢地開到齋拎任何一個冠軍就唔得掂
肯定陸續有黎

下場應該係華隊長最後正選告別奧脫福

呢個一定, 最好輸鳩哂佢一齊四大雞胸

睇下阿積士頂唔頂到痢狗

而家先識醒，笑撚死人

木狗續摩佬但上個夏季轉會窗唔撚肯科水買人，叫佢賣走落河大米呢啲邊緣人又搞唔掂，球員續約往往要拖到差唔多最後一季先傾，球員搞事又企球員嗰邊

只係賺錢叻就死撚返去賺錢啦，足球嘅嘢唔撚識又要咁多制肘，摩佬要死十次嘅話佢同格拉沙狗族一定要死得多過佢

市場上都無得到我地揀
CB都話有拿波里黑撚同華拉尼
攻我真係諗唔到有咩選擇

koulibaly同varane而家都唔似肯黎啦

人地冇錢柒都好正常
我地有錢都柒 真係柒多幾倍
無錢應該會護級

顧掂自己隊波先啦

買件背心 equipment 都要木狗簽字
唔講以為係佢拎錢出黎買

岩有排重建

可能反高潮熱狗捧盃,老孫新世一呢

木狗死開啦

有錢係因為費SIR年代儲落一堆球迷, 而家都應該走左唔少
柒足咁多季, 後生既都唔會捧呢隊西波啦

今時今日仲J佢地兩個，撚會簽到咩

勁就屌 廢物就迷
隊波咪廢過人

總之唔係痢狗就得

真係搏下其他聯賽既主力後防仲好啦 好似德甲 都好多有用既球員都係果句肯黎先算

根本我地個recruitment就廢既，各大聯賽唔好話一線星，
就算一線尾二線頭都可以好多好野，但d轉會都竟然可以咁失敗，
到底係d scout唔識搵人材定係木狗唔理d scouting report

見住隊波越踢越悶
人地幾隊都有form 又踢得好睇

因為要打霸氣盃
右面簽pepe 閘簽psg果隻
CB睇下alder黎唔黎 唔黎就搶Manolas
中場if 妹妹 hehe走
就簽savic+飯
正前同左翼depend on 山狗馬仔黑奴走唔走
不過走我都唔知簽邊個

木狗淨係諗賣唔賣到波衫之嘛

Leverkusen 隻bailey
Lozono出到聲話黎 都係3-40m既事都唔簽
炒撚左木狗啦

一唔出沙那就贏

搶疤隻malcom點睇

國米 Milan Škriniar
費倫 Nikola Milenković
兩個維迪型東歐中堅夠硬夠辣
比一季佢地柒夾到第二季黎料就正到飛起

兩隻都傳daddy想買
但國米開80m

有得揀我都唔想忍班大爺同木狗

張cv都唔夠靚
木狗識條春咩
當年會去買馬仔真係已經算好出奇

ibanker要玩fm好心死去土超啦

無論係敢帥定摩佬都係會轉會窗開之前就畀定每個要補強嘅位3-4個心目中人選隻木狗，但咁多年轉會窗只睇到係有商業價值嗰班佢就傾得好撚快畀錢好爽手，其他人就唔撚想畀錢，拖下拖下拖到轉會窗完就算

好似話係傑斯話要買

讀心

當年電話佬如果佢早出手
洗撚最後搞成咁？

一線攻擊球員黎講
大巴拿 似係想走 睇下博唔博成億買佢 但買佢就要諗諗個陣點掛 如果擺佢打邊 我寧學猁咁廢明爐 一樣打假9同普巴 一個入禁區一個就拉番出黎 再配合兩翼

唔覺hehe會係貪錢既人

去蝗喎

丹比利俾人屌到開花 留喺到都無意思啦

擺佢打翼 隨時又搞到馬達咁
進退維谷 發揮唔倒100%

唔用腦既人咪覺得佢如果200k去psg就等於曼唔俾足200k佢佢就走囉

根本100-150k counter offer出都冇出過
Jones smalling就十幾萬咁續幾年

大半年前已經屌鳩條撚屌根本係玩鳩啲領隊，球會運作方面除左賺錢之外run到一pat屎咁

一陣又俾人撚又要靠人架啦

今次係同咩光榮？同船？

原來你係曼聯枱底日日睇哂佢哋點傾

Manchester United sent scouts to watch Trazonspor pair Abdulkadir Omur and Yusuf Yazici on Monday, the club’s president has told Goal.

到我地簽google人

And, if Trabzonspor president Ahmed Agaoglu is to be believed, Manchester United are interested in bringing in two of the most exciting young talents in the Turkish Super Lig – exciting winger Omur (above) and attacking midfielder Yazici.

"Our players have been watched closely for a long time. Today, Manchester United and Lille scouts were at the game (a 4-2 win against Kayserispor),” Agaoglu said when asked about United’s interest in the highly-rated duo.

反he 嗰幾個 由得佢

好絕望

你係台面見hehe屌木狗攞200k同5年約

後面兩句係事實 但係迷連反he之流唔用腦唔識google係咁上下

我都係
果種唔係輸波既絕望
係覺得搞撚左六七年 結果都係推倒重來
前面一片黑暗

人生點先可以好似猁狗咁反cup到

我地同里爾同級

而家你人生好悲哀咩

巴塞啲防守咁撚豆腐既

搞左咁耐原來一撚樣
衰過衝極都冇

連球王片都J唔落怕又係fred之流

Abdülkadir Ömür 屌，表情撚黎Öü

佢個比喻有些少問題

連活華德唔肯出150k比靴里拉都知道得一清二楚
又一個幻想上腦傻鳩

一直係強調，靴里拉係唔值200k週薪，就變咗反he
無計啦，傻鳩只懂二元對立

土耳其美屍

比輸梗0-3更悲 仲要未到半場

6奪歐冠有咩咁歷史性
利狗最柒係冇英超
講歐聯數目不嬲英國第一

根本就要重新黎過 簽個大球星 不如用舊錢買多幾個有鬥心 肯博命返黎踢咪仲好
年年買1，2個球星都冇用 圍完普巴轉 唔得跟住又圍完其他球星？ 咪又係無限loop 加人工
況且根本會有球星黎

唔會有球星 sorry

今日先同人講緊十年後 啲後生仔笑尻我地
得啲阿叔先捧曼聯

馬死落地行啦
仲諗有救世主真係諗多咗
踏實D搞好返球波好過啦

係，不過土超真係
寧願英超中下遊簽

以前我地都係中下遊搵架 不過以家比利買哂姐

又唔係咁講
其實係要砌咗隊波出嚟 先至再買球星升級

睇波就想睇嬴波捧杯, 嗰個年代邊隊勁就多人捧
70後猁狗, 80後曼狗阿狗, 90/00就轟狗鏝狗
我諗唔到而家啲後生有咩理由要睇西波曼

冇出過counter offer係factually correct
理解力
先唔講你條傻鳩又知hehe 問木狗拎200k知得一清二楚
同廢物再講野都搞到我低質埋
迷連既係咪都痴撚線

Anthony Martial could be on his way out of Man United this summer, according to reports

Kalidou Koulibaly and Toby Alderweireld have been touted in the past but ESPN are reporting that the club will go back in for Leicester star Maguire.

The Englishman was a huge target of former manager Jose Mourinho’s - but ultimately the club failed to back him in the transfer market.

The Foxes demanded a whopping £80m fee and ESPN report that this price-tag has not gone away.

80m Maguire ESPN應該都幾準

快撚啲躝，第一季之後就搞婚外情，冇左9號就發脾氣，自己場上又懶，垃撚圾

上年唔買而家買

走埋山福連古 廢到仆街

見到隊西波d轉會操作真係想死

上年都50m 李城都唔放

咁廢咪撚買

要重建曼聯，就好似當初請摩佬黎嗰時話齋，一定要畀時間、耐性同錢個領隊，等佢由頭到尾重新建立起隊波嘅風格同戰術理念，木狗只係負責賺錢就得，足球嘅事要畀返真正識足球嘅人自己搞，咁嘅話用幾年時間應該打得好返個基礎去返爭標行列。

再係兩年之後就唔再科水，三年唔夠就炒領隊，木狗同球員大過領隊嘅話，隊波只會繼續亂繼續只可以爭歐霸資格

死木狗D害DADDY

如果馬仔踢到泰利傑斯咁, 理撚得佢搞邊個丫
場上鳩hea就真係抵俾人屌

摩佬時期傳用50M買：用50M買件二線，屌你老母死摩狗，仆街死全家啦，你當木仔傻架咁都肯畀錢你買

而家傳畀80M買：......

唔代表摩佬唔ON9

呢幾年做獌迷真係唔易
幾時先見光明

算啦，犧牲左兩個領隊後大家都知隊波真正出左咩事，躝得好！

賣可以 但咪賣比英超球隊 諗起馬到時撚9我地班後衛再鏟草就sad

撚有英超接佢咩宜家

但嗰時呢到大把人無視個更on9嘅真正問題所在，講出黎仲要被圍屌，而家嗰班友都仲係得一部分好似如夢初醒咁

唔使諗 出得8000萬一定廢

而家既佢應該得返意假啱佢養生

其實有無可能摩狗想買佢係因為 果陣根本無其他更好選擇 一個踢緊英超當打既中堅 雖然都係英撚 但睇今季既宗師同屎波 呢一刻 我終於明白Daddy

一起身，屌左聲

80m買國米skriniar 唔好

ching6ball

好難講 肥普上年都想買 摩狗想賣比呢到班手足屌到仆街 一個唔覺意 肥普買左比馬同傾輪換正前 馬又可翼可鋒 未來熱個陣就更完整

迷lin更on9，都唔會將FF當事實啦
無人話靴里拉要求200k，我點Q知
只係話佢唔值200k，如果佢要200k就躝

80m 不如比多少少買de ligh 人工肖像權乜嘢都俾佢

比埋個隊長佢 睇吓氹唔氹到佢黎

skrinia 80m都唔得啦

最衰蘇b
俾假希望人

情願拎呢筆錢搏第二個都唔想用黎搏乜龜

有幾難做，猁撚十年都捱得過

屌 猁拎歐聯了
無論阿積士定熱狗都唔夠踢

成個歐洲都想要, 點解要過黎打歐霸

買左猁贏波同出線 贏左錢但唔開心

人地一路keep住每年進步 我地只有退步 有咩好講
人地事實 成隊波都上下一心
我地搞掂自己好過
起碼呢幾年仲有睇都係真曼

一齊超頻同丁英撚啦yeah

無架啦 係得番利誘 如果佢呢刻肯黎 又幫到曼上番正軌 三五七年 奥脱福球場出面銅像都有佢份

成日歧視英撚
明明猁狗兩閘，一隻英格蘭一隻蘇格蘭
兩個都打到雙位數助功

我地都6-7年啦
form都無，立立亂

叫某班所謂「真曼」講少啲二元對立嘅迷摩反摩啲傻鳩言論先啦，到而家都仲不時有呢啲傻鳩跳出黎做小丑，因為憎佢連佢當初屌馬梳屌得啱都唔撚講得，成班紅衛兵咁因人廢言，弱鳩智

隻右閘20歲未夠

試過唔得同亂撚咁黎應該有分別 好似係

咁我地應該係亂黎

agger，話咁快都7年，廿年好快過，猁都等左廿幾年

望番我地隻肥梳

上場學界級錯誤

碌木唔聽球探講嘅野

Manchester United have allegedly dismissed a scout who advised executive vice-chairman Ed Woodward to consider buying Ajax pair Frenkie de Jong and Maathijs de Ligt.

之前屌shaw懶都比人屌返話佢斷過腳有陰影啦

木: 朕不買的，你不能要

睇返猁場波
最後入個球 阿諾好撚醒
我係度諗如果接應個個係渣古
應該會踢唔中個波 然後搖兩搖個頭
再👍🏿

半年前講過馬斯亞幾句，都比人屌到反艇啦

屌 今朝睇完精華有一樣諗法
或者會撻Q

簡單講 唔計傷病 史獨同力子重好過LKK

半年前已經屌緊
到依刻已經直接無視

大方向都冇，承諾又畀唔到，猁認定鳩普之後上下一心支持佢，頭幾年就算科水唔叫多但一路以黎佢地位好穩，佢喺更衣室同轉會方面都有發言權，改革步伐已經順暢好多，呢啲嘢呢幾年嘅曼聯畀到領隊咩？

史獨無傷患係難得好技術嘅英人
奥nigga直頭猁福將

個人覺得乜搶number 婚外情 生仔 都唔關事
係馬仔根本海鮮波 有態有心踢嘅時候就救全家 沉嘅時候所有弱點曝露晒出嚟 神扭變鳩扭 唔肯傳比左閘後上

不過我會繼續支持佢進步 反正續咗份肥約都唔會賣到乜價
只要心態調整唔使佢救全家就得

你忍唔忍到，連續兩季無歐聯打，而唔叫蘇斯克查落台呀

唔準

有離心既就賣走, 換舊錢去買班肯搏命
我地班傭兵收完錢唔做野

如果唔係疤做水魚死搶古天奴 高普都無錢買嗰兩個後防
今日某程度上係疤自食其果

俾到名宿咀炮

我忍到呀
但曼聯咁多年養埋太多Glory Hunter一定忍唔到
一日唔接受現實要推倒重來 一日都只會濕鳩落去

屌那星班迷馬迷福迷梳個班死出黎含撚未呀
屌你老母幾個月前講幾句佢地態度唔好就屌人迷摩
迷你老母呀

總之搵到大方向，針對性買人
球員落場博命，我忍到呀
好過而家兩三季又換教練
換完又換踢法丫

咪再互咬啦

Manchester United's players will take a hit of up to 25 per cent in their wage packets next season after failing to qualify for the Champions League, Sky Sports News has learned.

原來係真
sob暗黑兵法

球迷忍到，管理層忍唔到呀嘛

抄登仔識撚波咩
一陣又話你迷摩, 再唔係屌你係fb低質球迷
但呢度d狗屎垃圾平均波齡3年都唔知有無

我覺得猁狗今季開唔到齋都唔會頹晒
猁狗而家冇話完全依賴邊個主力，冇話冇咗邊個就唔掂
同埋班主力暫時都冇咩離心
唔似當年蘇狗咁
反而係睇下大圍幾時破解到高普嘅踢法
或者高普幾時會走

啱喇，邊個想走可以隨便走

人地講唔同意見, 屌完人迷摩鬧人全家咁濟
而家馬狗見底就輕輕放人叫人唔好互咬

管理層仲信緊no one is bigger than the club

蝗式戰術
講唔贏你話玩針對 常見

做得曼迷都係咁上下質素架啦仲未睇透咩

牙敢又好，摩佬又好，我都係覺得要畀多啲時間，三年時間都冇要個領隊由歐霸分子變爭冠你真係當佢魔法師咩，特別係摩佬，我自己係覺得可以教足三年再講嘅，加上先啱啱續左約。而家炒都炒左囉咪支持蘇B囉，反正管理層唔改革嘅話蘇b應該頂唔到兩年。

我半年前都係咁講，唔應該有乜柒迷摩反摩迷馬反馬呢啲傻鳩嘢，只應該有迷曼

潛晒落地核只識負皮同幫佢地老豆老母執骨了...

雲爺爺可以，
摩狗不了
可能係偏見，以前教軌，已經好撚煩
覺得佢成日鳩up好怨婦

係呢度d曼迷先係咁

同埋你請得摩佬 唔該開水喉比佢
好喇而家請咗Sob喇 你唔好又開返200M水喉比佢 如果要磅水點解當初唔比
情願等佢搵到班子弟兵慢慢打上去

真係心態決定一切膠到猁同曼班球員心態差好撚遠

no one is bigger than the club無錯喎

我就得，根本摩佬黎時我都預左要5年先翻到爭標行例，宜家再沉多沉用3年重建翻去前4實力陣容已經好好
。前題係管理層真係知自已柒肯改革

最後學人地, 又唔學足

即係人等我木狗買比你(買埋晒d 貴價唔聽教的過氣大牌)

球員就袋袋平安當教練冇到

佢唔掂嘅地方都有好多，口水多同保守式踢法我都唔LIKE，但佢日日對住班球員邊啲有心踢邊啲冇心踢點會唔知？好似梳咁佢之前啲領隊都屌佢懶，仲有人屌鳩摩佬雪佢唔啱、玩針對，我真係唔撚明

睇李城對鏝, 李城班人d 決心, 我曼差十班都唔止

屌你老母又水魚價買件英撚，仲要唔撚勁

daddy係個一刻局炒
恥辱性畀猁狗36-6
加上佢棄用pogba搞到踢極都西波
但要數返轉頭就真係夏天唔肯再科足水畀佢買想買既人
加上木狗攬球員唔保daddy
最後搞到daddy要敗走

至於牙敢其實真係值得畀佢做足3年
但始終個季冇歐聯資格
加上有個待業既daddy可以簽
所以個刻炒佢都無可厚非

柒過3任領隊再加隔離鏝城猁狗既好成績
我曼好應該要知道係畀時間一個領隊去build隊波
唔好再將有冇歐聯資格定為季尾雞唔雞一個領隊既唯一考慮因素

賣普巴 就留hehe啦屌

人地都話就算人工曼聯係出得最高都唔撚想黎咯
講到明冇吸引力

態度論果d先好笑
根本百搭，樣生得衰都可以係態度問題

我預咗五年做十弟

快撚d躝啦木狗屌你老母

想出去開返個咩叫足球？利物浦話比你聽咩叫足球！

有冇旺角睇波酒吧介紹（諗住睇歐聯決賽， 支持猁對家）

如果sob真係特登咁做嘅話就好值得期待佢之後嘅發展

呢單野有少少馬後炮, 可能去ajax先發展得咁好
其實好似白lin大碌呢啲唔太出名, 平平地反而好使好用
不過木狗都係抵屌架喇, 真心驚佢戇鳩鳩拎80m買巴爾

木狗玩撚死球會

仲柒唔夠咩

但球員都唔緊張喎

呢球又比英超球証吹

Red cafe 有人指出係glazers 有問題，其實大家諗下牙朗走咗之後個form 已經衰衰地，2010 果陣朗隊已經話球會買人唔夠ambitious 想走，條友之後都退唒步，之後vps 果貴經常都係靠佢單天保至尊，saf 走之後就開始崩潰。

唔想睇人地捧杯

引下戰

係阿記主場睇贏曼都係咁. 自己已經不死身

呢球同猁個球唔同既
不過最撚正呢球重開都係照入你

點撚同，捧冠同普通輸波

五年做十弟真係變列斯聯都似

講就講話預摩佬五年先有能力爭冠
第三季搞到咁樣，唔係覺得第五年會爆上去有能力爭冠掛？
至少唔好季中俾人放甩咁多分先啦
班高層一定要喺球員領隊之中作出取捨架啦
磨爛蓆盞大家一齊死

晨早有人開咗啦

哩個我都認同，人地係Ajax汲收到咁多經驗先有咁好發展，哩樣野係曼聯俾唔到
但係都證明咗我地班球探嘅眼光其實係好好，但有人阻撓先搞到好似搵唔到有潛質嘅球員過黎

隊波點折墮我都唔會迷摩

屌
早前成個波台屌鳩我個飛機po嘔心
依家猁贏完 訓醒都推埋果啲十九幾年前po上黎
成地精

人哋叫緊糊歐聯冠軍，你有無？

你試下贏埋英超

咁下季先上黎波台都得

真係會死

係踢緊嗰班某幾位唔咁覺得

依家成隊波我諗得mctom 有利記個種爭勝心

hehe應該都有
連福話晒青訓 我覺得都有心但無力
真係廢得濟

信乜鳩,炒摩佬明顯係Pogba is bigger than the club
根本成個board都冇原則,怕死
請到SoB只算係一個小小驚喜

猁呢幾季成績不容置疑， 只要佢唔拎到英超， 其它我仲接受到. 同埋認清曼同猁同其它球隊差距先先重要.

因為你真係柒囉

屌你 成地精咪一樣

你出完嗰個po之後我曼有冇踢過一場好波

又瀨
Sob 同班球員有上連登呀

講真打J呢味嘢留喺狗竇度做就算

木狗out 基爾in

GK: D Henderson
DC: Lindelof(C), Tuanzebe
DR: Dalot
DL: Shaw
MC: McTominay, Pereira, Gomez
FW: Chong, Rashford, Greenwood

我情願用幾年時間train up 真曼都唔想再花錢買名牌，起碼呢班人由細已經一齊踢開同有heart d

你用摩3季睇我摩1季時諗法咁你實贏架

降班陣

有呀, 你睇下啲會員名真係咩球員都有
肯定係真人上連登

有D野 其實都幾講天份..好似足球咁

花幾百M 去爭六弟點唔試下新仔
當年92 class 初初都似降班陣

因為會搞到六弟都爭唔到

Gomez同Chong不了 一個身型太差 一個有心無力

Pogba 都有天份，態度問題，我又唔覺仆街猁個Origi 同亨達臣有天份，但人地亨達臣係真猁

咁多92班咩
軌班青訓夠勁啦，又有幾多個上到位

如果長出山狗同LKK 同中間扑格巴無爆發今年我曼都係六弟都爭唔到

哥帥一樣有買錯只係有得唔啱買到啱
人地想要閘可以一口氣連入三件當打閘
我地講買右閘講左咁多年到今日仲用緊老羊

我冇話你錯
早幾年摩一季時我都覺得行緊條啱嘅路
同埋大家都話請摩佬嚟係為衝冠
咁又真係衝到歐霸足總同英超第二

因為一個普巴所謂散步hea踢
就成堆曼迷講到有heart有心態大晒咁

好懷念david gill 揸旗嗰陣
起碼真係似返隊波

太子公價$300包一杯drink
早少少訂位唔係無位坐

92班有大帝睇住呀嘛
而家冇人做到大帝或者堅尼個種feel

又係時候掛念朗隊

渣架

朗隊回家啦

摩連奴更力讚老對手高普和他領導的利物浦。「這場大逆轉只是牽繫上一個名字：高普。我覺得這場逆轉毋關戰術，毋關足球理念，是他為這群球員注入了靈魂和同理心。他們冒著今季一無所獲的風險，如今卻離歐洲冠軍僅有一步之遙。我希望高普最終能奪冠，我覺得他配得上冠軍。利物浦做得太棒了，我覺得他是其中最重要的。這是他本人的個性的體現——永不放棄，奮鬥，所有的球員竭盡所能。他沒有因為缺乏兵源而哭，他也沒有因為一季踢50-60場比賽而抱怨，其他聯賽的教練會說，球員踢得太多，但今天利物浦的一切都是源於高普的心態。我再說一遍，他的個性是他取得如此成就的原因，利物浦充滿了信念。」

咁你自己呢？

佢咁柒，又成日扮人妖
好正常

摩佬成日買埋啲大牌水貨都咁多人讚

白lin都大牌水貨

其他呢？本身佢係撚追白lin

屌，仲講92班，幾on9先會將成20年前嘅球壇生態套用喺2019年到

曼聯一直進步唔到就係因為太懷緬過去
要再起返身就一定要走出費蛇陰影

如果費Sir學雲加咁臨尾輸到冇頭四
對球迷嚟講應該好快走得出嚟
但係對高層嚟講應該都係一樣

入水貨一回事
冇人會撐佢入山狗同FRED係GOOD DEAL

但佢講啱晒成個陣容有咩弱點又係一回事
以前講親就比人屈迷摩
但宜家睇到班大帝係咪死樣啦係咪？

柒左咁耐應該明白曼聯個名對球星無哂吸引力
實際啲砍掉重來, 整返一隊似踢波既球隊啦
柒多幾季都唔爭在

舊事已過，都變成新的了

同湖人似撚到

點解我撐嗰兩隊都咁嘅樣

山狗廢特係唔撚掂，口水多踢法難睇第三季開局開始差都係事實，但馬迪拜利頭兩季，伊巴，盧卡古第一季，而家白lin，屌鳩馬梳普巴，話要繼續補強中堅位，話要留爆炸頭，教第一季拎三個冠軍，第二季有第二都係事實，呢啲都唔可以忽視架

呢期啲青訓都睇得七七八八
Chong Greenwood Gomes同英超起碼差一兩年
Tuanzebe同dean好少少，不過dean未必留
咁你仲想搵邊個
青訓最好嗰個係麥湯，成22歲，今年先叫對辦
你想搵堆再細幾年嘅擔大旗？

成撚日ff 青訓會出到另一班92根本係不設實際, 我地d 青訓有幾多斤量心中有數啦...... 腳踏實地定出自己要打咩form, 再買d岩用嘅人返黎慢慢砌好隊波好過啦, 成撚日話吸引唔到人黎,猁狗咁撚柒都買到人砌到咁撚勁啦, 點解我地唔得? 只要唔好盲目追星我覺得一定會揾到岩既人,

下低個件1月傳過

Ole話重用英人開始，個個都覺得佢係想複雜92班

老實講句，英撚有幾多料大家都知，佢真係以哩個方向去行，唔見得會好過前三任領隊
係咪真係做到修夫基2.0呢我真係抱有一個好大嘅疑問

踢法唔係問題
問題係扮大佬，扮得來又激勵唔到隊友，變咗成班圍威喂

根本我地班青訓冇一個擔大旗想靠青訓重返前四嘅諗法根本晒氣

木狗就係用美式體育品牌既模式去管理 所以睇錢重過其他野好L多囉

之前唔係爆左佢兩件係木自己挑選代替品
摩佬無要求過

話摩佬想買兩件矮撚真係千古奇冤

49000黎緊幾年變中遊

已經唔知有咩可以做
加
唔知班友想點

成日FF青訓打得起真係冇用，不如學下阿積士同摩納哥買d potential 妖人仲好。

做乜鳩
呢啲terms正常前列分子都應該會加落contract啦
何況有幾多個係sob續返嚟？

雖然我對摩佬無好感
不過擺明佢地唔係摩佬個範

預兩三年西波。希望SoB可以帶返起

唔想承認都要認
猁狗條後防龍骨已執好 (robertson, taa, vvd, allison)
加埋前場本身夠晒火力
只要每年入o岩貨補充下1-2件人手有撚排玩

dklm 我地用緊羊, jones, 屎波之流打後防

50萬一星期
點斬？
磅水養佢就有份

羊仲要係替工

季尾成班又踢大帝波. 所以Daddy錯唔曬

木狗呢D水魚好大責任 唔識波又學人買球員

有DoF係改革第一步

由尋晚到而家都仲不斷有人J撚住猁狗隊波點勁點勁
個個係咁講唔想認都要認，認都唔使不斷同猁狗打晒飛機咁呀嘛
假曼定真猁呀

曼聯今季戰績不濟，到球隊周日賽和包尾的哈特斯菲確定來季失去歐聯資格後，部分球迷終於忍無可忍，在網上發起#UnfollowManUnited行動，希望逼使會方出手，「解決」他們認定的罪魁禍首：行政總裁活華特（Ed Woodward）。

2005年活華特是格萊澤家族的顧問，在他的協助下，後者最終成功收購曼聯，格萊澤家族亦以球會財務管理的高職回報他。他在商業方面的才幹，讓他在球會平步青雲，2012年獲邀加入董事局並升任執行副主席，一年後的暑假前行政總裁基爾退休，他便替而代之。

當上曼聯CEO這六年，他一手促成大量價值不菲的贊助合約，包括Adidas十年7.5億英鎊球衣贊助。這些年來，他不時引用曼聯龐大和一路增長的社交媒體支持者數字，作為球會成功和持續進步的證明。

可是球會在他任內，球場內的表現停滯不前，曼聯對上一次贏得英超聯賽冠軍，是費格遜帶隊的2012/13球季，換言之，他當上CEO後球隊再未染指聯賽錦標。

不少球迷認為，「數佬」出身的活華特對足球一竅不通，由轉會市場操作，到為球會聘請合適領隊，他的工作全部差強人意。去年夏天，領隊摩連奴向會方提出的轉會收購目標，全部均被活華特駁回，令兩人關係緊張。球迷當時已對球會着重品牌形象多於戰績的做法大感不滿。

曼聯一直沒有聆聽球迷的聲音，到摩連奴離隊，蘇斯克查臨危受命，球隊戰績重上軌道，球迷亦暫時忘卻不滿。到季尾球隊再陷低潮，球迷終決定「以其人之道，還治其人之身」：既然活華特如此看重社交媒體支持者數目，一於在各大社交媒體平台發起 #UnfollowManUnited行動，計劃以降低曼聯在社交媒體支持者數目，來令活華特感受到「切膚之痛」。

對於這項行動，似乎在網上「一呼百應」，不少球迷不單參與行動，還不斷查看及更新曼聯在社交媒體平台正在下跌的支持者數目。然而也有人不看好此策略會奏效，認為unfollow行動最終只會令曼聯的支持者數目「不減反增」。

以曼聯的官方Twitter為例，有球迷推出unfollow行動前，支持者數目超過1922萬，經過一天的行動，支持者數目確實稍為下調至逾1921萬，根據初步人手非正式點算，差距不足5000人，但數字仍陸續在下降中，由這篇文章開始執筆到出版，也已減少達1700多人。

因為深愛，所以unfollow，曼聯球迷踏出第一步掀起與活華特的鬥爭，戰況有待下回分解。

尋日係個曼聯whatsapp group 見到有條友話由曼轉利
我屌啊 做得曼迷 點轉 都唔會轉去利物浦啊?!
真係on99

淨係買半成品妖人都唔易玩架
賤種呢排玩到歐聯十六郎又冇西甲
馬福早兩年都睇落好高potential
而家又係7下7下

由冬天追到夏天喎

弱智嘅做猁狗啱晒

山狗點會唔係摩佬想要呀

條友的確幾弱智 on9 MK

真
頭先見到有自稱曼迷話我地曼聯真係要以利物浦做榜樣好好學習
嘩屌你睇撚到我打冷震

宜家已經分唔到係班人真係廢定冇form定hea定係all

真係廢 我覺得唔會可以咁樣連勝法
木狗去死!

Woodward 點睇都只係識做生意但係唔識管理球會, 一日到黑只會諗點樣利用d球員去增加球會收入, 以為就咁簽球星同名牌教練就等於球場上有成績

仲有高普上年有講過佢點解會揀利去教而拒絕其他球會
'I had talks with other clubs and they didn't sound like a football club. It sounded like marketing, image, you need to sign this, you need to sign that. And I thought "wow, that's not the game I love",' Klopp added.

賤種啲妖都係拖舟買
佢比人炒左都冇人用
但拖舟返左黎嗰班好大機會成材

都話摩佬要買中佬.... 玩即食.... 好撚彩無比佢買

有無波衫撚係度
想問有無方法搵到08-09聯賽章

話自己班大帝無鬥心個D
對PSG個陣又唔係咁講既
PSG個陣唔係有鬥心加D運點會反勝到(雖然麥包皮都有幾球柒左)
但唔係去到最尾都仲攻 大碌點都鳩射 都博唔到球PK
仲要記得個場係傷左好多個同無妹

以小博大 呢D咪鬥心囉
唔係個心態 我食硬你以為高幾班
點比比人一入番粒 個個就腳軟
尋晚隊疤都係一樣

下季睇好McTom 有鬥心 感覺就算逆境波都繼續去追去搶 打好自己
係差d靚傳靚直線 我覺得佢可以做到駁腳位

呢隊波都靠唔到隊友one touch既唔係touch比人就甩腳
要靠直線篤入去 但有幾多球做得到 同埋前鋒又無把握力
雖然成日屌福 但福起碼都有少少SENSE 到佢要傳比前面佢知傳咩位先靚
唔好球球唔岩位都屌佢啦 福留 加番個把握力好少少既前鋒就perfect啦
Martial都係BYEBYE啦

佢地客觀事實係勁
但作為曼支持利拎任何一冠真係不能接受
佢地個勢好我寧願唔好出聲評論
都唔好為左拎理性球迷光環扮撚曬持平支持利狗啦

仲要同佢地續埋約呀!!!!

暫時個個都賺mctom

等睇上左位，續新約，有regular 正選後被人同化hea 踢

歡迎鞭我屍

有dalot 唔用，用件賣笑老野

咁伊巴馬迪又買錯左？成隊波冇啲有即戰力有影響力嘅大佬會踢得好啲？伊巴如果仲喺度福頭畀佢一腳飛開左啦仲有得爭射罰球做救世主？

以前我都好迷馬, 但佢性格原來係唔會改, 咁都要承認自己睇錯人..
有好價咪賣左佢, 反正佢依D格去到邊度都唔會好成功...

你都識講
對面柒足三球
鳩福鳩射FK搏到保方甩手
之後就次次鳩射

講得出都係想做雜種狗架啦

為咗反木去迷摩

但係點解哩一輪佢地又無咗哩種心態出黎
為咗自己份糧唔係應該好肉緊架咩

又對比下利記，點解人地可以成季都有哩種爭勝心
我地搵多幾場都無

你老味, 你睇清楚D先啦, 我回緊個位師兄點解高層唔放水比佢買中佬..

你e巴 Free, 馬迪 4000萬磅, 山神Free 都買左

但係韋利安, 爛牙佬, 熱刺中堅 個陣全部個價都係傳到6000-7000....

依D人咪岸鳩鳩..無腦

事實係曼聯個名已經冇晒光環 你要吸引到球員黎 你要揀好個form 腳踏實地踢好d波 再說服人地 我地有個plan去重建
一味話重建但訓練 踢法都唔改 咁只會繼續loop落去 人嘅耐性始終有極限 好快就會有人以後放棄曼聯唔睇

性格邊有得改
我地諗下自己俾老豆老母由細屌到大嘅野
有無改

講真，士氣 VS 表現 係一個整體係
表現好咪有士氣，有士氣咪表現好

士氣搞唔到，咪練波果度搞返好個Form先
依家隊波連D 基本短傳都無默契
成隊波得Mata Hehe Pogba會有D 合理傳送
其他人簡單短傳都唔知隊友係走咩位傳錯哂，
久而久之打中下遊都磨爛席，隊波咪無哂士氣

點解依家都仲係屌摩狗，因為佢唔計Grant都買左12個人
成條龍骨都自己班底都變咪西波

如果蘇蛇買返半隊自己正選班底都仲係無Form就唔好意思喇

三杉淳死左

三歲定八十
18歲做人老豆又離埋婚

山狗free 鬼咩，佢d 轉會費去哂人工度，仲貴過直接比轉會費，依家搞到成隊叫高人工，佢自己又難走

？？

一日到黑只識講迷摩反摩嘅傻鳩原來未死晒

作客愛記真係柒到無眼睇。完全季尾放假心態 人地硬淨D成班就鳩縮。主場霸氣得十五分鐘 最多半場

洗咁多錢但一啲豪門feel都冇
啲球員當你中超咁，揾2年錢就走

碌木一日攬權要買大牌球員，隊波都唔會成功
廢柴木必須走
已經搞唔清係無DOF肯黎定係搵唔到合適人選

你都識講啦咁, 咁木仔都叫唔買人?
你摩佬買D廢老番黎, 唔撚屌得?

木仔有時係on9 唔識野，但好心咪將教練on9 嘅野/人地唔想賣球員比你果d 野借d 意入埋木仔數啦如果咩都木仔事，你個領隊位，scout位廢咗佢算啦

而家啲廢老bench哂走哂，隊波好撚勁？

又係俾鏝撚多次。上次廢特一樣

都話摩佬要買中佬.... 玩即食.... 好撚彩無比佢買

你邊度講話太貴唔抵買呀？我就你個reply問緊你簽中佬有咩問題啊

一日到黑我幾時一日到黑

glory hunter

伊巴幾歲呀，你confirm 依個歲數佢頂到，佢果兩季已經踢到嘔，你覺得如果佢依家仲係隊波度會有力一個人救成隊？

邊有咁多朗隊自願減人工去拖肥

買既人都似打nba

呢度有人話過要以利做榜樣咁大件事

原來除左學友仲有好多猢曼狗

雖然話上場同上上場都仲有得爭頭四
但覺得班大帝上上場已經放棄左 因為覺得自己追唔到得失球
最垃圾一定係愛華頓個場 全部發緊夢
要執一定唔可以放廢特係度同妹駁腳
佢甩完腳走多兩三步都唔夠腳長去搶番腳波
好多個自己都未睇得掂 點睇隊友有無位比波...

禾占(猁股東)放緊暑假了

有即戰力有影響力嘅大佬會踢得好啲 = 想佢一個人救全隊，呢啲邏輯真係笑撚死人，有佢喺度唔到普巴做大佬啦，第一季伊巴嘅表現同更衣室氣氛有幾好唔撚記得左？

輸在一早以為上唔到前四嘅心態，點知另外幾隊自己仆哂街，我地贏到個幾場，依家就唔會係六弟
哩班球員無以前個班咁熱血、咁肯去博盡每一場
即使係親生仔福頭同Lingard都係

暫時見到稍為有希望嘅係McTom，希望佢唔會步福頭後塵

廢同埋冇腦

輸在一早以為上唔到前四嘅心態，點知另外幾隊自己仆哂街，我地贏到個幾場，依家就唔會係六弟
true

Lin唔係唔博
係博左都無用

伊巴都37 仲有咩即戰力？
普巴做大佬？隊長羊喎, 隊長唔做大佬維持士氣，去賴個唔係隊長嘅唔維持士氣？

Lin D走位同隊友都無夾過咁
佢肯走但無人睇左，連普巴都搵唔到佢

所以咪話成個Form同訓練都有問題
成路一隊大球會，D 球友點走位，未望到已經大概知咩位有人幫

其實係哩到都睇到少少領隊嘅功力（希望係我睇錯）
又以Klopp為例，哩個時候佢會激勵到班球員嘅士氣同動力
但係暫時無係哩幾場入面睇到佢有哩種能力

我估Ole都係比較偏向實戰派去執球員啲動作等等

支持牙盲 雖然唔樂觀

終於有返狗咬狗

35歲黎嗰時都畀人話冇即戰力話黎拎份肥約等退休啦，結果呢？有影響力呢點又食左呀？

隊長唔做大佬維持士氣，去賴個唔係隊長嘅唔維持士氣？
無端端講乜柒維持士氣，而家問你隊波冇個有影響力嘅大佬喺度係咪會踢得好啲呀？點解唔買得中佬啊愈兜愈撚遠，喺度FF我講咩「一個人救成隊」、「賴個唔係隊長嘅唔維持士氣」，我幾時講過呀而家？問我「你confirm 依個歲數佢頂到」，而家要佢打主力呀？我只係知佢兩年前35歲都踢到英超啫，馬迪頭一季表現直頭係驚艷，咁簽啲中佬有咩問題？而家我話支持佢所有球員都簽中佬？定支持重簽伊巴？咪撚再兜啦

E巴真係燈
明明黎到曼場場搏盡，踢到斷腳比份長糧佢當mpf都唔簽
宜家都要比人拖出黎鞭c
比d良心好喎

講到成隊波係pogba 帶唔起問題，ibra 依個歲數出場跟都跟唔到節奏啦，叫佢上場再拖慢隊波？如果買番黎唔叫佢上場，只係叫佢坐bench 陣住，咁依樣野本身就係教練要做到，如果教練做唔到要買ibra 先陣到，不如炒左教練搵伊巴教算啦

咪撚再吹奏青訓啦 下下92班咩
睇下近幾年啲青訓 再望下以家陣中啲青訓
最勁個個係普巴 但人係意假浸完先勁架
唔計普 下一個到邊個？ 條垃圾福呀？垃圾lin?

希望SO SIR 講得出得到 (好多人已經踢左最後一場曼聯賽事)

而家仲屌人唔科水俾摩狗
科完水俾佢買啲佢唔識用嘅人
教到隊波越踢越閪
買完馬迪山狗啲回塘人仲想買爛牙佬金章安

Lin 仲青
26 27 啦喎
呢個歲數都冇得收成
好似冇進步過

用左咁多錢買左咁多人 有邊個真係用得著用得到有眼睇

根本佢就買錯曬都有人撐
高價買埋啲老野返黎
踢兩季就收皮
佢自己想拎完冠軍就走

依個真
如果用左馬仔換爛牙佬金章安
依家連球員有天份依樣野都無得J

猁狗雙閘勁到

其實近幾年冇個青訓夠料叫一線
但呢到總有啲傻仔吹捧佢地
唔係青訓就大晒老鳳要試架 你估教練團訓練個陣唔知佢咩料咩

lin青左好多年啦 係青都係呢個“清“
佢除左青訓同英撚人冇咩睇頭

仲得閒上連登？
你而家去練出波一百次啦

而家So sir 未可以正式tune 番正隊波, 唔等於摩狗個時唔抵死
好心d 迷摩唔好咁核突炸家意突番龜頭出來啦

練下點mark人好過啦

咁唔該上年夏天炒咗佢啦
留佢喺度唔比錢佢用
即係叫Tony Stark打交唔比甲佢用
不嬲佢去間間球會都係喪買人買錯買啱都有 但就係要不停比錢佢試佢買

你個世界中佬得伊巴，明晒啦
做咩唔講下馬迪咁呀？定係30歲唔計中佬呀又？中佬定義係咩呀？人地舉兩個例子話你聽中佬都可以幫到隊波你就只係睇到伊巴呀？而家我話想下季簽返伊巴咩？

我一直問緊你簽啲中佬有咩問題呀？

答唔到咪收皮囉，駛乜一直兜到咁柒？嗱幫你諗埋點回應喇：

「總之摩佬要嘅人我都唔like啦，伊巴馬迪死好命畀佢搏到啫，萬一簽到山狗咁高薪高齡但低能咪仆街，要簽都簽25歲以下嗰啲啦，我Fifa同FM都係咁玩」

好想睇下sob 會買咩人
同下年戰術改變

一百次咁少
二萬球啦

起碼一萬次, 練唔到碧咸咁咪撚返黎

SoB 情願死出右羊 都唔比機會大佬 場都無得落 點進步
D翼 又唔識配合 各有各踢
曼聯 傳統雙翼齊飛 都失傳左

懷念左羊右華了

馬達巴咁上下好啦

根本依加主流433打法就係防守迫搶，進攻就防中墮後組織兩翼回後內切拉扯對後後防製造空間比兩閘後上，巴狗熱刺猁都係打依種打法

我地用條19羊點得吖

所以問題就係炒得遲唔係唔科水
但係唔好講話咩當初唔科水俾摩狗所以都唔好俾200M ole買人呢啲on9野

V92

大家支唔支持下年續羊

全部永續，等護級

猁狗係勁 人地用後備二線都踢到自己風格
下年唔理SOB買咩人 簡簡單單玩燒味又好 最低限度教到隊波有form先

狗咬狗，有排咬

用波不得了
左閘仲要有埋防守

佢兩個好似今季加埋有近20assists

每場一續先keep變到A朗

占士啦仆街，仲等

左羊右華有冇十年啦

椰子.gif

瞓醒推咗20幾頁，以為尋晚有份踢

講錯嘢其實冇咩嘢，憎摩佬都冇咩嘢，認咪得，我係唔明死兜爛兜有咩意思啫

每人11，但噚晚TAA助攻多1球

有乜撚嘢分別
你又知科咗水比佢今年一樣教到咁？
可能買咗金章同艾達維達成隊波已經唔同樣呢？
埋單睇返金章同馬仔今年Avg Rating 金章好佢好多喎
馬仔而家約都續埋 無得唔撐 但成隊波搞到今時今日咁木狗一定最大責任

咁你有咩依家可用中佬例子？

耶子 摩佬 v92
我會揀v92 起碼控到波 踢落似強隊
係唔知做乜野事冇120%都唔俾射波

支持，曼聯全英隊守護英格蘭

頭2年俾咁多錢落去踢成點有眼睇啦
你係高層會唔會信"可能再俾錢佢買老坑會踢得好呢"

美麗

sob啦 三個都不了

第2頁場波已經完咗

第四的歌 忽爾靜了
麥湯 一聲慘叫
歐冠盃 已沒了

利物浦今年值得拎歐聯

第一 除咗簽錯MK山狗 佢頭兩年簽錯咩人？賣錯咩人？
第二 你係高層唔信佢咁留佢喺度做乜鳩？重要全世界都知佢教得嘅隊都一定要金錢支持先有成績 木仔一係唔識波一係就玩嘢 兩條都係死罪

大家有無unfollow 曼聯ig??

金章 艾達老馮放？ 人地同你同league,買唔到一定關唔科水事？人地唔賣又唔得
De ligt 出到60m raiola 濕哂話想收曼聯錢，但都因為人地唔想黎reject 啦，咁又關木仔唔科水？

當初一個二笑佢只係摩佬既棋子，摩佬用佢只係因為佢夠高

左路羊梳配爆炸可能有啲用嘅
不過爆炸都走咗，冇人識頂

唔好玩啦
真心下年唔想再見到羊出場 (雖然冇咩可能)

第一 馬迪用半季回塘 baily傷多過踢 白lin普巴lkk無簽錯 簽完佢唔撚識用啫
第二 我都唔明 應該一早炒撚咗佢

佢唔指點江山同屌隊友我都忍到

有啦 已經

當初真係唔勁 間唔中有甩漏
之後開始慢慢有狀態同機會
之前唔係因為hehe馬迪傷都未必出佢

艾達維達熱刺開咗價啦 係曼無Match 條友到而家都唔肯續都係為肥約啫 有心簽實簽到
就當金章安唔想走 爛牙佬一年前木仔為咗5M差價唔肯簽全世界都知 然後世界盃打到曉飛

咪再講當年啦，當年既對手有冇而家既咁強呀？

講咁撚柒多野做乜
唔清走木狗都唔會變

炒->最好
唔炒->就科水
唔少+唔科水係最撚on9嘅行為

咪撚玩
上一季第二
有乜可能暑假炒咗摩佬

啲狗咬狗quote到水蛇春咁長

第三季唔開大水喉
所以ole都唔可以有200M用一定要佢玩青訓弟子兵
仲撚on9

都唔夠木仔On9有錢唔比摩佬用但Sob乜強隊都未教過比錢佢買星

木狗LAN

咁就比錢啦

木狗躝未？

謝拉特都值得攞英超

最驚再on9 d
要岩木狗心水先肯買

例如, 要佢俾200M 買尼馬就即買
買岩OLE 心水的 2,30M 冇名氣實用後防就唔俾

Solskjaer將以McTominay為重心重建球隊?

有外地媒體意見認為，隨著Pogba與Herrera可能離隊，Solskjaer來季將以McTominay為重心重建球隊。

作為根正苗紅的紅魔，McTominay鬥志不用懷疑，可說是近期曼聯低潮中踢得最有火、最有心的球員。如曼聯真的以他作為核心來重建，希望他的態度能感染其他隊友，踢回曼聯以往永不放棄、戰至最後的風格。

但同時，McTominay的級數離頂級還有一段距離，但在Matic狀態嚴重下滑，Fred又證明不能委以重任的情況下，陣中的中場似乎真的只有22歲的McTominay能長期依靠，這足以印證要重建曼聯有多艱鉅。

都話摩佬要買中佬.... 玩即食.... 好撚彩無比佢買

咁伊巴馬迪又買錯左？成隊波冇啲有即戰力有影響力嘅大佬會踢得好啲？伊巴如果仲喺度福頭畀佢一腳飛開左啦仲有得爭射罰球做救世主？

我指出佢買過嘅中佬都有成功例子，問你「好撚彩無比佢買」係咪指「伊巴馬迪買錯左」，冇講過要隊波一定要買中佬同而家要買中佬，點解要我畀「可用中佬例子」？

好簡單一句，而家蘇b係領隊，如果佢想改革嘅佢買人咪支持囉，仲點理得買定唔買中佬？唔通佢想買黎以老帶新都唔得咩？況且買中佬幫到隊波又唔係未試過：雲達沙、貝碧、雲佬、伊巴、馬迪全部都叫成功啦，我覺得唔駛因為年紀大而太大反應

兩次入波都係首名入球
最尾都係失分

我覺得近乎冇可能.
佢一手促成美國佬買曼聯
美國佬應該真係放晒手咩都唔理俾佢攪
(所以預左有排衰)

仲有人幫摩狗講說話
木狗錯唔等於摩狗值得同情
摩狗死罪list 水蛇春咁長

工兵做核心

P 仔完全俾人無視

摩佬無功都有勞
係高層閪，邊關摩佬事 ？
球員作反，又關摩佬事 ？
佢都叫有幫過你地拎3個冠軍，咁樣叫人躝

勝利球迷！呢隊唔係我熟悉既球會

利申非迷摩

Summer可以送走埋佢

我對sob仲係有希望
希望佢後面會有阿sir幫吓拖
但英人青訓一定唔可以重用
記唔記得90年代痢狗個幾件spicy boys
一路沉到君子收山先叫做翻到身

咁樣落去只會做中下遊球隊

而家已經係

Morata 當年reject 個價低過lkk, 咁點解木仔唔科水會買到貴d嘅lkk?
山狗個人工貴到痴線，fred天價水貨，咁又唔叫科水
摩佬要pogba ibra 白lin dalot bailly，木仔科水買到咁又叫唔科水？

SO SIR 而家既優勢係仍然一蚊都未用過

暑假炒又會嘈木仔有第二都炒

想印麥湯了不過而家買完都唔敢著出街

光環仲有，問題仲係球員，木仔度，sob 完全唔關事咁

不願意面對事實

希望SO SIR 真係知道自己出場名單 / 換人有問題

諗緊下季印邊個好，但除咗Dalot McTom 白Lin 已經諗唔到有邊個值得印

車狗有黑人+西女人
我地有木狗

唔好印啦

再頹落去 你美國佬想賣人地沙特都唔要

大把fans，踢到pat屎咁都大把錢搵，點會賣？

助攻1001

點都會買件主場

1001我了

Po霸

聽講呢度有人印邊個就衰邊個
嗰條友唔會係你黎掛

我有Shaw Lindelof Valencia Hehe

助攻